冒險樂園再咁落去遲早執笠

細細個屋企人成日帶我去冒險樂園玩，邊個細路唔中意玩架，嗰時阿媽買100個金幣都夠玩好耐

早兩日同frd經過，諗住射下籃球，點知見到要成10個金幣，仲要2蚊一個，夾公仔就8個幣一個

係咪痴撚咗線 廿蚊射波？16蚊夾公仔？

平時已經得返啲啊婆長駐，再痴撚線落去唔會有人幫襯 試問邊個經過冒險樂園係會完全唔想入去架，係唔甘心睇住你加幾倍姐，越嚟越少人玩你就越加越勁，抵你遲早收皮

利申：最後用咗1蚊喺唯一冇加價嘅yes卡度，仆街點知全部都韓星嚟

d呀婆一個個金幣咁係咁入落推銀機

去冒險 只玩扔彩虹

聽講同阿婆買金幣100蚊有90幾個
阿婆都識做生意過冒險樂園

你死佢都未執

家下每扔一下=2蚊雞
睇唔過眼佢謀取暴利

要黎洗黑錢

阿婆先係retailers

阿婆死晒就執lu

其實做咗好多年師奶賭場
正苦好似有研究過有冇賭博成份

同婆唱1:1 佢地賺積分

上網買好似一蚊個

我細個一蚊個
仲要係買百幾就再送額外

而家好似係買到$300先1:1

D啊婆可以比到1蚊一個幣甚至更低嘅offer你

彩虹綠獎以上都要經理黎睇下係咪中
其實綠獎啲禮物都仲係好平

細個有間繽紛樂園 執撚左都無仇報

冒險樂園金幣升值速度好似快過黃金
準備好投資未

佢夾公仔已經貴 仲要開始入埋d 垃圾公仔 namco 都入日本貨啦大佬

佢D夾公仔機全部搵公仔塞住個出口,要點先夾到?

咁namco難夾過冒險樂園

namco d機好賤

傻啦
啲啊婆每日玩成4-5千蚊
平日營業額最少都2萬
星期六日去到 5-6萬
仲要攞返黎啲飛換曬電器 現金卷再賣出去
一路玩一路賺
利申：做緊冒險樂園

除咗啲啊婆係咪冇人幫襯
咁都係就嚟執

早排聽frd講樂華新開咗間冒險樂園
樂華出名老人邨
代表冒險樂園正式轉型做長者生意

起碼namco都引到人入錢
危險樂園果d 有時真係狗也不屌... 情願佢出夾零食機

會唔會勁過虛擬幣

如果細個聰明啲大手入貨
而家應該發達

你哋其實係咪鳩判個彩虹中唔中獎？

好似有啲怨恨想分享

而家冒險樂園都唔係比小朋友玩
啲遊戲貴到呢
上次帶個姨甥仔落去玩
玩左幾個game就冇哂啲幣

好炒過bitcoin

1000:900

我淨係幫襯歡樂天地
最鐘意入波波池玩

入面唔係全部都阿婆式推幣機咩

冒險樂園已經轉型成為耆英賭場

次次都揾叠碼仔唱

咁公司點賺，連和都打唔到

啲啊婆係小丑機長駐

買1000個成桶倒落彩虹池

一次淨係俾掉一個嫁咋

冒險樂園成本最高係地租
職員根本唔值錢
佢入貨 講緊最靚d公仔 都係幾十蚊隻
同埋用飛換野
你覺得d飛咁易拎到咩 無記錯2000飛先有50蚊超市禮劵 市 2000飛絕對唔係易拎
所以d婆仔日日捕住彩虹池呀 推銀機 有雞就衝去執

呀婆推銀d飛可以換金卷

再去金鋪換錢

靠高登仔做生意就死得啦，好多年前開始冒險樂園經常有一班阿婆師奶大批大批入錢玩推銀，佢地先係真正米飯班主，冇佢地你連消磨時間嘅機會都冇呀

真係有錢玩果班根本唔旨在
1000 1000咁入既婆仔大有人在

窮少少既婆仔 買完幣 儲下遊戲卡
再賣翻d幣出去 不斷loop
好彩既 2000蚊左右佢賺到200個幣
唔好彩既 就真係搞手但求打個和
仲未計婆仔忍唔到手玩

點解冒險樂園唔引入日本街機
好似太鼓果d

啱呀 高登有撚人咩

大個左仲係會想玩波波池

引d舊幾代既機就有 引d人地玩到唔玩既機入黎

Bitcoin
Gymcoin

你星期六去下黃埔果間睇下 想執都難

特殊景品

的早幾日好似見到1000蚊990個

以前都係2蚊個嘅
不過做會員買先有100 蚊就100個
200蚊就210 個之類

以前8個銀仔玩甲蟲王者已經算貴
而家嗰啲閒閒地都10個8個

歡樂天地好玩好多

你覺得貴係因為你唔熟規矩

佢set咁高係因為入去玩既大部分人都係同阿婆買黑幣

好少人會正價買幣玩

1000蚊係對995

上次想換野，個經理啲語氣閪到。
我
經理
女朋友

：唔該
：
：唔該我想換野
：等等啦
：
等完

：唔該 我想換呢個
：冇貨
：咁係咪要訂
：冇貨
： > > > >

走左之後即刻投佢老母訴，啲語氣嘴臉閪到，以前唔撚幫襯 等執啦垃圾

最後冒險樂園覆左我個經理比人照肺

D呀婆一籃籃銀仔倒水咁玩 點有咁易執

有冇人試過玩扔彩虹唔小心扔左去staff果度

因為冒險唔同機舖，機舖好多時啲機都係租既
而冒險就因為要改機黎整佢個插會員卡扣幣同埋出票個系統，所以一定要買機，所以個成本就好撚高
有聽聞過啲舊機會賣去印度

香港仔

銅鑼灣皇室堡個間？

講起冒險樂園同街機又諗起點解太鼓要放係機舖
太鼓放係冒險樂園一定吸引到大人細路去玩架喎

黃埔果間總店 無人就真係pk啦

專做情侶生意

試過扔落地
柒到....啲staff笑住咁俾返一個我

教訓得好
明明每次問野都好有禮貌，總會比啲counter啲人閪面
相反有啲企擲彩虹嘅妹妹就好好人，有時擲左界都照計我中

嗰間咁多大型遊戲，而且嗰區都有錢人多
我諗得嗰間做到

專做老人生意就真

agger
拖住女朋友入連佢都話好貴唔好玩

同女梗係去 namco
公仔同日本一樣先

10年唔玩一次 要我買張卡 係咪on9

星期六日黃埔個場多人到爆
勁多小朋友玩機動遊戲, 淨係買遊戲券好似都要百幾蚊

好耐之前 無記錯應該係屯門

原來仲有Yes卡!?

由細到大買幣都係搵呀婆買
細個搵開果個仲成日會送D怇嬴返黎既小禮物比我

啲夾改到好鬆

有 不過全韓星

銅鑼灣皇室堡都有間
入面仲有機舖可以比細路仔入

係朗豪坊我仲夾到，不過無得執位揀款真係要等時機

次次去親namco夾都係好似倒錢落海

用卡真係好似倒水咁

之前有個post有巴打做過namco話有部分唔係日本直送 我之前特登去睇見到有隻牌係「精靈寶可夢」

我諗呢間係唯一一間唔係主打阿婆生意

想當年中學 同女友 去擲下彩虹 換下野已經好開心

好明顯係通脹啦，以前3個銀仔，e家6個先玩到。
貶值先啱呀

永遠只用最低工資請人既地方d人就會係咁,永遠只請到部zip下時間既後生仔或者暑期工,成個場得果1,2個經理真係打緊工,散工果d隨時話二句惡過你同你講聽日就唔做,m記,kfc,吉野家果d通通係咁,去呢d地方消費基本上就要撞彩,一有咩要求唔開口屌鳩你己經算係咁.

大把退休人士一車車代幣進貢

溝女嗰陣咪又係要去玩

香港namco垃撚圾
有啲公仔本身易夾嘅就搵膠紙紥到一條咁，根本唔撚想你夾到
同日本完全兩回事

佢仲出埋垃圾Game冒險王國
扔彩虹啲公仔依家成日係冒險王國嘅公仔
好核突

如果仲100蚊100個就真係執啦 員工又最低工資 租又不斷加 真係遲早玩完

綠衫redem唔該

1:1我肯定唔會間間都得啲阿婆喺度推幣
起碼多咗好多後生同一家大細

阿婆都係員工

得返啲阿婆賭錢

細個每次都係得20蚊..

執咗好大鑊班友好多積分。

租貴 香港做唔掂，又要好大地方，放機動遊戲。

點解優之良品仲唔執

以前今日睇真d報導個職業玩家
有種遊戲機係向上拋銀仔中到最難個d可以有幾千張飛
個玩家成日中
換電器出去賣
現在仲有無個種機

不如轉埋型做老人院

嗰間係namco
皇室堡嗰間好好玩
可惜執左

有冒險婆婆會執？你同我定啦

條女喺美國冒險做
咁仆街啦咪等我養

聯署去美國總部啦
美國冒險樂園

最低工資
你返咩工 養唔養得起

點睇觀塘廢老村起美國冒險樂園
地方都幾大

好似日本啲波子機鋪咁
贏返嚟啲珠拎去換獎品 隔離街就會有間鋪同你買返

會員買100蚊有100個，阿婆賺左你10個

邊有咁易執吖

namco d機係難夾
但冒險樂園係完全夾唔到

青首音樂有幾洗腦

屌你 個日我咁岩行過
見到仲有yes 卡機
諗住 是旦抽張卡 開心下
是旦抽張狄易達 陳偉霆 咩Aga 乜柒都好呀
屌你 韓狗
都算 以為自己無運
點知睇真d 全部都係韓狗

識買梗係幫襯阿婆阿伯買幣一蚊個
啲阿伯重會教你邊部機有秘技
真係一掟就中

你窮姐
你試下去港島啲冒險樂園兜翻轉

去睇下D靚女店員

其實點解

樓主唔用會員價買緊係貴啦 識買一定買1000蚊有990個

最近有次等人，諗住玩下冒險樂園
點知咁貴，玩唔起，不了

窮撚細過正係入去玩波波池（一年一次）

其實少左鋪啦
以前差唔多區區都有一間

要打機射籃既去機舖好過啦

夾公仔千祈唔好喺香港夾

其實而家啲細路唔鍾意出街玩，好多時對住部iPad 就夠 on9 家長

連夾糖嗰部都貴撚到hihi
細個2-3蚊

扭蛋一9樣
30蚊扭粒膠

消費咁高，真係賺到咩？

同條女去洗費仲貴撚過出街

員工lm

邊有人正價買 同阿婆買100蚊98個 夠牙力 100蚊100個都ok

你太睇小阿婆個銀包

係咪坐得喺推銀機嗰啲都係賣幣婆 ?
唔敢開口

梗係同呀婆唱金幣架啦

張金券仲可以換滅盡龍的寶玉，我有個相熟嘅鍊金師

間唔中仲會同女朋友去玩推銀機

應該最後會執淨黃埔

D阿婆退休無野做, 家用使唔哂日日坐係度推銀, 樓下見唔少

同呀婆買1:1

10幾年前都係2蚊1個架啦
係佢多買多平先1蚊個之嘛
如果係會員仲唔使1蚊就有添

隔離Namco就不嬲1蚊1個

大個左都無玩好耐了

通常佢地坐係推銀機度 你行埋去 望下邊啲阿婆阿伯係鬼鬼鼠鼠咁 你行黎行去 望下佢地 佢地就會行埋你身邊細細聲講係咪要買幣

十幾年前已經有阿婆賣銀

下次試下先

namco 遲早取代佢

༼ຈل͜├┬┴┬┴ Psst... Hey over here kid, you want some coins?

講真如果冒險樂園做返1:1，應該會多返好多人玩
明明啲機已經全部大幅加價，連幣都加埋，變相加幾倍
加價係合理，咪加落啲機度囉，10蚊射下籃，8蚊夾下公仔，都接受到啊
無良到double上，等執

初頭拍拖女友有時想入去，都俾我拉住佢 入都廢撚事，行街睇下嘢仲實際

細個去冒險樂園換過好多電器，最貴換過手提電話十幾萬張飛，因為有秘技可以慳飛

推幣機以前又係有秘技好易拎飛，我老豆以前成日去玩

下面翠屏都就嚟開

張d票開一半呀？

宜家冒險樂園真係得返老人家或者唔識野既小朋友去玩
唔知仲捱到幾多年

前冒險員工 做左一年

金幣不嬲都2蚊一個，50個以上先1蚊
不過啲遊戲真係要用多左幣先比你玩

以前5蚊10蚊一隻高達 而家轉咗八達通搶錢咁款

細路：唔得閒嚟 不了

我想講
我阿媽一年洗左接近10萬落去
玩推銀，扔彩虹
如果有做開既員工可能都知係邊個

冒險樂園我最愛嗰個金幣保齡球
較好位可以連食幾舖250飛
細個玩到有人埋嚟睇
好想玩返

10萬先得5萬飛？

伯母入股冒險樂園算啦

執咗有乜所謂
騰空啲鋪出黎仲好

你遮住咗分店 點估呀 D廢老日日都一千一千咁買

代幣賣得貴，賭仔心態先會越勁

童年回憶

下下都話責界，都未睇清楚

唔係續個掟唔計架喎

掛住籃球機

但愈來愈貴 1局20蚊 係咁加價

利申可玩600分以上

係咪CP

執左間咪又再開返間

有時咁多人掉 你好難唔掃快d架喎
一陣撞到幣又嘈

不了 免得自爆

之前做緊個陣成日比人投訴
未比人照肺過

做緊個陣個心態係快D投訴我

係
最鐘意屌啲西客
講埋no.比佢去投訴

我仲要一掟就中藍獎，條女冧死左

往事如煙，已散，個公仔應該去左堆田區了

紅色資本，而且而家開埋優品360，食左759 d客，無可能執

你幾年前呀，一早就
1000：990

360都佢架咩

細個成日同阿婆買 $80 100個

上年用左5個coins 掉彩虹拎左大獎

優之良品
少年，你太年輕了

除左推錢機無其他野玩

細個叫呢個game做掉錢落咸水海

我小學果陣認為佢地會響界下面放磁石

你未中過姐

做會員計返應該係一蚊一個coins?

懷念繽紛樂園

望實佢行過去
佢會主動問你要唔要幣

好想知佢地點拎到

細個$2/個
不過印象中長期都係買100送100
用兒週啲coupon買就好似再送多少少

細個儲埋儲埋啲飛用橡筋綁住已經有土豪既感覺

記得細個有站碌馬仔機
同其他參賽者鬥快
好好玩

冒記夾公仔 d爪好有力wo
香港良心

ching你認真

10年前

50個幣夾哂pokemon4主

根本專攻退休人士市場喇
香港地好多人有錢冇定洗
特別係公公婆婆嗰一輩
自己有私房錢 屋企人有錢畀 時間又多
由開門玩到關門 日日如是
去黃埔睇一睇 多到你唔信
同佢哋吹一吹水
你就知對佢哋嚟講
一千幾百猶如垃圾

喺阿婆度賺錢咪算
點解要攪啲籃球機同夾公仔機
阿婆又唔射籃 廿蚊次唔會再有後生仔玩

暴龍樂園

有easy money唔通唔賺咩
目標客群都係班有錢嘅咋嘛
放心啦 唔會執笠嘅
不過有冇錢玩就另一回事啦

我 已 遂屬這冒險樂～～～園～～～

去機鋪算啦

你地最鍾意玩邊部機?
我就好鍾意玩XX尋金
上層3個6票同下面2個30票同1個50票

好易中晒

冒險D夾公仔機起碼有力過大部分namco分店機

冇特定架喎
見到邊部啲銀就跌/就中jackpot就去玩

之前聽過九龍城有啲啊婆一日都買六千蚊
點會咁快收皮

利申前員工

其實1000蚊多數都買到1000個
都重叫勉強1蚊1個
Game貴左就真既

廿年前做過維修，只要同熟客溝通好，新年封利是就

冒險樂園 -> 退休樂團

機舖d釣魚機先係c9賭場

夾公仔一定係冒險

Hey~
Pop a Tac-Toe

冒險樂園個d咪虛擬幣

Same 同老母次次都玩呢部

冒險樂園自從入堆d低質支那機就知等執

呢幾年去冒險樂園淨係扭yes卡

較啱角度就得，好易玩

全部都泡菜味yes卡

岩呀屌 公仔夾極都唔撚中 搵鬼玩咩屌

啲阿婆好撚有錢

夾大機1換1or 1換2個d 識玩其實100至200都夾到
好細個隻公仔機只要岩位就夾得實
夾細公仔最好夾既時候係岩岩加完貨個陣 可能比1次錢就有2隻

利申：做緊

阿婆畀offer，不了

我從來未試過儲夠飛仔換禮物，閒閒地一支筆都幾百張飛

有時拍拖都會去玩

lm

正價放高啲
逼你同啲阿婆買黑市幣
咁佢黑白兩邊都賺

射藍波一局20蚊真係痴線 有日食完飯想郁下 諗住入去玩下 見到個值錢即刻走返出黎

究竟有冇人知道啲阿婆點解有咁多幣

股東黎

之前有frd都做過，趁冇人見到，佢打部夾公仔機，set緊啲個夾俾我玩
仆街夾到實一實，一野夾咗兩隻

買夠200蚊 有得抽獎
一般有4款圖案 齊左可以換幣
咁啲啊婆就會等人入完錢
執/問/搶/偷 佢張抽獎卷
齊左就換幣 都有成千個幣架
佢地大把時間 又集體式經營 都賺好多下

利申：夾公仔上癮 每個月夾幾千蚊公仔

見人夾好耐都夾唔到可以試下去執雞
因為有D機係夾得越多個夾會越緊

夾公仔先 ON 9

同囡囡每次玩 20 金幣 , 每人10 個扔彩虹

just for fun

以前我都係咁話玩具反斗城

有分強爪力同弱爪力
冒險樂園機係可以set 強0-48v 弱0-30v
強爪力係第一下抓落去同拉上黎
拉到上黎就會轉弱爪力
一般都係強爪力大 之後弱爪力好廢
就會令人覺得好易夾咁
另外高度 保夾數 都可以set

去NAMCO( < 唔知係咪咁串 )玩好過啦，6 蚊舖籃球機，做埋會員好似仲平少少

細個洗左成萬蚊玩
又玩波波池
依家啲公仔又柒勁多made in China
轉玩Namco 啲公仔真心靚

聽完你咁講覺得已經唔多想玩夾公仔
根本不可能任務。。。

早幾日想玩籃球機，見到十個代幣心諗 最後走過附近機鋪打機算

變晒阿婆樂園同賭場啦

應該改名叫廢老樂園

阿婆梗係有錢啦，唔係點進貢，你話冒冒險
樂園會摺，就嚟開到你屋企樓下啦。

以前做冒險向彩虹池都會專登放下水
不過會睇下對方係咩人啦
好禮貌既情侶
為咗俾條仔威威 都會容易d俾獎佢既
咁當然都要真係中獎位啦 偏離少少就由佢
仲有一家大細去 有d小朋友真係好認真掟
咁都會放d細獎俾佢開心下既

不過長期有班熟客仔又難服侍
咪就係果d黑市呀婆聲大夾惡囉

啲廢老日撚日喺度拍機吐痰

玩伽利略 日日見d呀叔呀波千幾倒落去

講緊冇實體果啲虛擬幣

有冇廁所

其實部部公仔機都可以set

傻啦 夠有d場靜到全日得17蚊生意
利申:舊綠衫

黃埔好旺

上次去玩
啲阿婆叫我同佢買好過 1:1

點解唔出
pachinko

有冇做緊既巴打知點解啲阿婆可以咁多金幣 1:1 放售

跟本變咗小型賭場
得返啲廢老玩

成個post夾埋問咗十九幾次都冇人答到
最正路有位巴打上面答啲阿婆係股東

其實一早有人答咗
每期都有活動，可能係買100送一張卡，儲夠幾張唔同卡就可以換幣，有時換到千幾幣
佢只要大量買幣再賣俾人，就等於唔使成本係咁賺卡，從而賺取大量幣

見到啲阿婆好熱心咁換你張卡，你可以試試上yahoo或者其他平台放，分分鐘可能值幾百個幣

google 完
好多都話會員優惠 買多可以做到1:1 再送括括卡 / coupon 換金幣

其實咪幾好 啲阿婆有野做下 又唔洗咁悶

做阿婆生意攪啲推銀機咪算
點解要攪啲籃球機同夾公仔機

佢地幾千幾千咁買 當你買4千都有3392個幣 除返開1:1.1
之後靠我地幫set啲堆銀機既野 等佢地容易中 之後佢地贏左又會再買
仲有時有啲活動又唔知買夠幾多錢又送幣
佢地點解可以起活動入面攞大獎 or最多幣就唔講啦
所以計計埋埋佢地只係比幾毫子買一個幣

其實六日仲有好多老豆老母帶啲仔過黎玩
佢地都係一千幾百咁買 所以圍返係賺

睇心情
你串77咁中到唔比你啦 你唔好諗住中左搵啲大粒過黎睇 因為係會幫我地

我訓覺都聽到

份份鐘幾層樓起手

巴打係cp員工

其實$2一個幣係用黎釣非會員

我全程都好有禮貌，你啲心態同條閪經理冇分別

做左三年冒險樂園 每年年頭加一次價 只能說會計部好撚精 次次都計到好撚準 有無野問 你問我答

有咩福利

最愛 超音鼠爆谷機 每次去 海運個間必玩必吃

乜而家隊卡玩嘅咩 ok,you win

怕咩啊
你死佢都未汁啦
主要業務係大陸
搞左間麵包舖叫麵包新語
搞左間雪糕叫heyyo
搞左十億去澳門整planet j
上面d野有d去到新加坡 （佢話）
香港唔掂極都搵1-2億啦一年

利申 發夢見到有感而吹

去完日本玩推銀機
100yen十個代幣
1000yen 150個
部機推出黎既仲要係代幣唔係一張張麻撚煩既飛
一野已經分左高下

西九有位呀婆100蚊100個

啲呀婆賺到錢？

唔會執啦 呀仔中意玩
成日 成千成千咁換代幣

家陣一千個幣轉個頭就用鬼晒lu
帶佢落公園玩算

好耐之前做個暑期工

最正係睇波波池

想問而家玩波波池加到幾錢
btw早排經過黃埔，見到啲波全部變晒樣 又細又柒

唔記得lu

我做過時係冒險樂園黃金時期 最多人玩

走左好耐 睇坐佢縮晒水

而家已經變左垃圾地方

咁多老野係度搵食 阻住晒

玩撚咩

人口老化真係一個好嚴重
但基於社會道德而解決唔到既問題

感覺上呢個年代細路仔都唔係好玩冒險樂園

你都係想講樂園永恆啫

個個對住部電話iPad

係呀

而家d細路冇童年

啲表情符號睇到眼都花埋

個仔好中意玩保齡球
不過細個既bb就真係唔好帶入波波池
勁多菌 次次玩完都病

好懷念 中學放學成日拍拖去玩
次次搵個阿婆買幣
希望佢仲健健康康

冰山一角only
佢仲有n咁多張單

講起繽紛真係回憶
沙田果間有部XO電單車，要60秒內避障礙物行夠圈數就贏，獎品係出面10蚊果d扭蛋，每鋪圍返2蚊only
以前玩到鋪鋪必贏，贏左勁多拉打

冒險樂園=呀婆嘅澳門賭場

Breadtalk 唔係新加坡嘅咩

自2000年代初，美國冒險樂園不斷擴展業務，並成立雪糕專門店「伯伯加奴」（Pappagallo）、及大型網吧「冒險機地」（Jumpinstation）。其中伯伯加奴為美國冒險樂園分店內唯一的雪糕專門店。

2008年初，更進軍麵包王國「麵包新語 Bread Talk」, 在大陸市場擁有10間分店。

傳聞美國冒險樂園於2000年代向利豐集團收購當時其主要競爭對手繽紛樂園，並於2002年2月把繽紛樂園結束營業。造成二百名員工失業及估計約有四萬名顧客損失超過二億張獎票及代幣

wiki
順帶一提 伯伯加奴改左名叫heyo
阿陳生成日開口埋口都係個麵包舖

美國冒險樂園及太興（中國）副主席、Hey Yo!及麵包新語（深圳及廣州）董事總經理，還有Pappagallo及Jumpingym Digital Entertainment。
陳生咁多生意 點會執粒

其實而家得番啲退休人仕/有錢人得閒無野做先推下銀

點解你哋覺得佢會執
而家佢哋成日劃啲位出嚟搞興趣班之類嘅親子活動
個個weekend都爆場

平時又有一堆廢老玩推銀機過日晨
點會執

你星期五六日假期去D大場睇睇先, 再考慮駛唔駛收返你句說話啦

講真彩虹真係睇人黎決定中定唔中
利申:做過4年冒險樂園 做過a位

買得多同埋佢周不時都有遊戲卡換幣㗎嘛

細個去歡樂天地玩
好開心

個日同家姐個仔玩
Look ling要9個金幣 係咪痴左孖根

而家佢地有部分收益係生日party個度收返黎
星期六日啲人多到行都行唔到
佢收咁貴有佢原因
但已經再唔係以前平民可以一齊玩既樂園

Toy's rus隔離
超音鼠爆谷機，要不停扭軚
有得玩有得食

就係個部 好過癮 已經唔記得係咪得一種味

好似係牛油味／鹽味，仲有一個味道揀

係 記得好似點會都有得食

太認真玩
都未試hea玩有無
不過入得coin都似當幫襯部機買姐🤔

以前有部咸蛋超人都好玩 要捽個粒燈 落手落腳玩既 遊戲機 真係過癮好多 想搵翻個部野黎睇下

貴撚到仆街
但成日去

有禮貌既我都會有禮貌對返佢
只係對啲西客我唔會忍

以前玩小丑機玩到差一個幣既時候有個師奶俾廿蚊叫我讓俾佢玩
結果佢玩輸咗

計埋會員同一野入幾百蚊圍返其實1蚊一個幣, 佢既野多數10算(即係COUPON100蚊要1000分換), 如果你叻既玩到可以平均1個幣出多過10張飛. 已經羸左. 仲要贏埋玩果陣果個消費價值

係16蚊夾一次

會員依家入$1000先得990個幣

你以為啦
namco 都係大6入貨㗎

去機鋪都唔去冒險樂園

啲阿婆死得晒既咩 咁要香港無晒女人先得喎